高價收顯卡/礦機

有意tg:cryptommininghk

請留你要賣咩
用左幾多年
價格

藍寶rx550
$?

litecoin 專用機收唔收

tgtg

960
$?

珍藏HD4850 $8888

antminer s9?

tg